[PC] Borderland 3等steam?

大家諗住等steam四月出定係Epic直接買

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

steam of course. 到時bl3出晒dlc再買

EGS 不了

ps4

等Steam
Epic狗也不屌

Ps4今晚係咪有得玩？

ps4 for sure

係

yes

2k store又係咩黎

Epic不了
等steam

Ps4爽玩

梗係等steam，仲要75% off先入

+1, 75%再算, 拖拖下可能唔玩tim, 之前隻presequel已經好失望,多唔多少一隻唔少. 仲要之前做得咁串丫那

有冇人一齊玩 第2集 STEAM版
之前買落冇玩過

四月出Cyberpunk 分分鐘都唔會再買呢隻

真
夠膽出係epic 我就夠膽唔買
到時可能已經無興趣

steam

而家嗰堆跳船作品（包括莎木3）一律唔撚買
將來就算steam出返都等佢賤價先入
等你班撚樣廠商跳得咁過癮丫嗱

跳船唔係問題, DLLM咁多平台唔跳走去跳臭名遠播的EPIC。

你話好似果隻咩DAUNTLESS就話要做跨平台連接, 人地有技術提供做到,
我都叫做原諒下, 佢LM單機普通連線GAME都跳去, 食屎啦

Epic送你電腦資料返大陸啵
早排先比鬼佬踢爆完